2017參選政綱（青年篇） 誠邀青年 並肩同行

‧ 與青年一起解決學業、事業及置業的困難。

‧ 設立由政務司司長主持的「青年發展委員會」，以增加統籌及執行能力。

‧ 增加議政機會：行政長官和主要官員定期訪問學校，以及透過各溝通渠道，包括社交媒體，與青年對話。

‧ 增加論政機會，引入「自薦委任」制度。

‧ 增加參政機會：把中策組改組成政策及項目統籌組，並聘用20至30名青年。